今個週末，文青毒撚有兩個必去既節目

1. 艺鵠書展，最後兩日

【獨立出版迷你書展2020──十月見】

獨立出版迷你書展2020將於十月捲土重來！

疫情反覆，經歷第三波疫情，令原訂於七月中舉行的獨立出版迷你書展暫停舉行。如我們今年主題簡介所言：「我們終無法知曉疫病何時又回來，也無法預計在極權之下，自由的相聚時刻會如何消解於無形。」雖然社會氣氛令人窒息，然而在疫情相對受控的時刻，我們希望爭取當下，向大家展示主流以外，小規模、個人化而多元的本地獨立出版，以書與大家連結。

雖然部份主題活動取消，我們也就回歸基本步。10月6日至18日的兩星期內，艺鵠書店將展示參展獨立出版。同時，我們保留「出版諮詢師」──編輯面談計劃，由具出版經驗的獨立出版人和編輯，為有興趣出版而沒有經驗的朋友，提供內容、設計以至出版策略等意見，以助大家實現獨立出版路！另外，既然我們取消了獨立書店書攤，大家依然可以身體力行去支持位處不同地區的獨立書店，讓他們生生不息，繼續為我城帶來知識、批判、安慰和希望。

我們依舊相信，不論時勢多壞，出版與閱讀，可以令思想更自由。

日期：6/10/2020（二） － 18/10/2020（日）（星期一休息）
時間：12 - 7pm
地址：灣仔軒尼詩道365-367號富德樓14/F艺鵠書店
合辦：艺鵠﹑後話文字工作室﹑Sample樣本﹑水煮魚文化﹑出版前沿共同體
＊獨立出版迷你書展為免費活動，並於展期提供折扣優惠

參展獨立出版（名單持續更新）：
石磬文化﹑香港文學館﹑印象文字﹑手民出版社﹑格子盒作室﹑進一步多媒體﹑kubrick﹑Mosses﹑匯智出版﹑香港電影評論學會﹑一條褲製作﹑國際演藝評論家協會香港分會﹑陳志樺﹑Sunrise Thunder Storm﹑hulahoop﹑brownie publishing﹑突破出版社﹑蜂鳥出版﹑毫末書社﹑我不閱讀﹑藍藍的天﹑CUP﹑端傳媒﹑誌傳媒﹑soft d press、Small Tune Press、種植香港﹑社群藝術網絡﹑後話文字工作室﹑Sample樣本﹑dirty press﹑水煮魚文化﹑艺鵠

2. 歷史博物館

［要睇就快］歷史博物館既‘香港故事’常設展 將於10月19日後‘大規模更新’ 恐怕會面目全非⋯⋯

正呀喂

唔好呀，廢事聽日去到會勁多人

push